三秒內講出一個日本人嘅名，唔好猶疑

3
2
1
.
.
.

木村

蒙奇D路飛

邪流丸王子

明日花

大橋彩香

清水健

西野七瀨

真田幸村

吉村春代子

竹野內豐

田中圭

yui

羽生結弦

唔知點解第一時間諗到比卡超

石原里美

波多野

加藤鷹

西條瑠璃

次所舞次子

苑瓊丹子

木村拓哉

織田

岸九舞若衣

信長

蒼井空 有無

kimochi

正常真係木村
你諗到蒼井?

松島楓

平井堅

麻原彰晃

三上悠亞

得我一個係結衣bb?

本庄鈴

小泉純一郎

佐佐木小次郎

石田彰

山本勘助

真係木村

太田夢莉

根本英俊

長崎良美

石原里美，近排睇緊佢果套不自然死亡

美空雲雀

木村
其實係咪隱性GAY TEST黎

香川真司

新垣結衣

北村健

中本悠太

吉田羊

豐臣秀吉

立花里子

三日月宗近

歐陽震華

東條英機

福山雅治

三好康兒

金城武

菅直人

湊崎紗夏

中出牆紙

堀江由衣

三上

指原莉乃

村島芳子

木村 點解嘅

直樹舞子

木村真係深入民心

山下智久

根本岸久

冨樫義博

鹿島條野

野原新之助

山下智久

但我唔知佢係邊個

安倍晋三

安倍晉三

竟然唔係諗到自己username

齋藤飛鳥

村上春樹

前田

三上攸亞
好似4頁都無人同我撞

近藤靜也

原來係有...........

長澤正美

織田信長

堺雅人

吉澤明步

小池徹平

花澤香菜
唔知點解會係佢

竟然無白石麻衣？

夕樹舞子

勝海舟

加藤惠

村島芳子小姐

宮澤賢治

小松菜奈

渡邊直美

凌賴遙

名井南

鬼頭桃菜

吉村富郎

我對唔住自己username

白間美瑠

miwa

點解結衣咁遲先有人諗

桐生一馬

玉木宏

野比大雄

黑崎一護

能陽正一

小澤圓

谷村春代

灼眼的夏娜

米津玄師

高井桃

我

信長
啱啱睇完啲歷史戰爭剪輯片

木村達

三浦知良

渡邊麻友

有安杏果

櫻空桃

白虎虎源太

東鄉平八郎

神谷浩史

山縣有朋

矢吹奈子

中出羊子

路飛係巴西人

松本清張

比嘉愛未

佐助

麻G

明日香

虛淵玄

本田圭佑

相羽愛奈

德川家康

深田恭子

錦織圭

近藤真彥

碌到咁落先有人同我一樣

iu

第一時間真係諗到木村

川上春樹

安倍晉三

林鄭月娥

知唔知咩叫日本人名

麻美由真

北川景子

大橋未久

山本大介

綾瀨遙

山本美月

吉村春袋

舞川奈富子

有村架純

三島由紀夫

星野源

山本一夫

石原さとみ

上杉謙信

東野圭吾

吉村春代

藤原托海

平手友梨奈

白間美磂

木村
三上

田中太郎

Sana

宮脇咲良

廁所無廁紙

吉岡里帆

松本秀人

山本五十六

二宮和也

つぼみ

認真 我係即刻浮現波多野

東尼大木

長期糧尾

藤原拓海

澤村遙

新垣結衣 新木優子 武田玲奈 最鐘意嘅三個日本妹

白石麻衣

吉村內褲

頭几頁好多木村
證明木村喺香港真係好出名

生田斗真

麻倉憂

岸鳩舞若衣

岸久舞若衣

新坦結衣

佐佐敦英傑

中田英壽

橋本有菜

自膠
打咗殘體

橋本環奈

日本妺killer

次所 舞次子

宮崎駿

木子田心捷

桃谷

小早川賴那

木村

第二個竟然係小泉純一郎

先知卡嘉華

仆你個街 我第一個出現既日本人名係得寸進尺

根本次子

岸久樓主

松本知津夫

my name

池田秀一

前田敦子

多肥西公園

石原莞爾

初音ミク

竹內由惠 平時無留意 唔知點解會諗到

安倍進三

立花宗茂

福沢諭吉

宇多田光

中村俊輔
唔明點解會諗起個退左休既而唔係香村仔

伊藤博文

橋本唔止有菜仲有愛滋

大島優子

安倍晋三
應該因為下晝睇完新聞嚟

範馬勇次郎

樓主戇鳩子

我個名

終於有人同我一樣

森田貴寬

淺井長政

結衣bb

頂…波多野結衣係我第一個諗到

あいみょん

一定係木村

出木彬

平井桃

水樹奈奈

得三秒 真係得木村係個腦咇到出黎

我都係木村

吉村卓

伊藤美誠

仆街 淨係諗到根本英俊

椎名林檎

三島由紀夫

點解

舞村奈富子

林佳樹

蒼井空

我都係

hide

高島嘉右衛門

麻生太郎

安室奈美惠

陸島條野

泉里香

坂本龍馬

波多野結衣

宇都宮紫苑

加藤莉娜

沖田杏梨

柯南..

我個名☝️☝️

照美冥

服部半藏

瀬尾公治 唔知點解

木村今日有新聞 潛移默化入左腦

吉岡聖恵

真田幸村 anyone

李香蘭

吉澤明步
仲load緊佢係av女優定唱手

中出洋子

水原希子

次所無次子

茅野愛衣

吉川卓

大雄

hi

戸田恵梨香

宮本武藏

睇post名就知道會有好多人叫我

川島芳子

吉高由里子

佢個名叫 "要冷藏"

篠田優

健三

宮脇咲良🌸

彩雲國物語個秀麗

松井祐貴

今日出海

名人嚟

竹中直人

大西沙織

明日花綺羅

綠親條野

舞川內依

桑田佳佑

個三字呃左我諗三上悠亞

空條承太郎

宇治波佐助

織部里沙

吉親條野

山田孝之

中島美嘉

真崎航

松隆子
暴露年齡，仲有無人識

へご

濱崎步

曾經的偶像

多啦a夢

julia

福澤諭吉

基拉大和

哈姆太郎

明明唔係特別鍾意 但都係即刻諗到木村

初川南

舒拉寶娃

中田英壽 係咪gay test

相葉雅紀

仙台維他奶

菅田將暉

廣末涼子

脫亞入歐

山春代夫

井上真央

加乜撚野密

嗰啲玩食字講on野既假本名係咪以為自己好笑

北野武

明日花綺羅
嘩，對波仲大過我老婆個妹

本田仁美

呢卷廁紙

宇田光

吉田羊+1
佢好有氣質

小野田板道

掟上今日子

秋元真夏

我同啲frd玩過呢個遊戲
啲仔多數講av女優嘅名
女就正常啲 有政客明星卡通人物

相澤南

夏目漱石

山田涼介

多拉A夢

三上 遊亞

掛居保
應該無人識

葵

好多木村，我都係

咁岩聽緊x japan
林佳樹

吾浩由二

內田篤人

遠藤憲一

小田和正
佢啲歌幾正

秋元真夏，岩本蓮加，柏木由紀

mayu

本多忠勝

希志あいの

武豐

久慈暁子

多啦。。。

晉三

飯倉大樹

高橋涼介

山本彩

清，識貨

澤尻繪理香

明智左馬介

唔知點解會係德川家康

環奈BB

係
我老婆

松本潤

GAKKI

Aiko

綠島條野

麻原張晃

川島芳子🙈

吉川春代子

點解可以冇人講八神太一

那須川天心

阿部寬
新垣結衣

鈴木愛理

中島裕翔

花山薰

本多終勝

西園寺公望

生田絵梨花

我孫子至美

點解會係木村

野比大雄
源靜香
骨川小夫
剛田武

芭月涼

我都好愛結衣bb，但係唔知點解第一個喺腦海彈出嚟都係木村

戴志偉⚽️

坂井泉水

新海誠

佐佐木希

霸氣寶寶

葵若菜

五更琉璃

柏原芳恵
中森明菜

中出娘子

大橋未久。。。

第一下木村
跟住到酒井法子

真係木村。。。

東條英機...
點解會係佢

菅田将暉

陳方安生

入到嚟發現大部分留言o既日文名都識, 係咁反省"係喎點解咁都諗唔到"
但見到post名第一個反應真係

木村拓哉

東方不敗

真田幸村
德川家康

吉川庫浪

呂比須

條野太郎 吉川庫浪

安室內美惠

長澤雅美

自己名

Zard !! 有taste

碌哂26頁都未見有人提
酒井法子
睇黎我真係唔認老都唔得

點解我諗左安倍晉三⋯

三井壽

諫山創

四個字就當日本人
你唔好講哈利波特

一秒就諗起佢
有埋聲

皇崗口岸

已經冇人會再講佢

織田信長
真田幸村
加藤段藏

橫山美霸

橫山美雪